{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158064?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 별헤는밤펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 チェックイン/チェックアウト時間を必ず守ってください。 予約された人数以外は訪問を制限しています。 全客室は禁煙区域であり、火災の危険がある物品の使用は禁止されています。 徹底した火災予防に気を配ってください。 客室および設備は、次のお客様のためにきれいにお使いください。 退室時にゴミは分別していただき、使用した食器も洗浄してください。 客室の毀損や紛失時の責任はお客様にありますので、ご注意ください。 安全事故や貴重品の紛失に対する責任は当ペンションにはありません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者の許可がなければ入室できません。 高声、放歌、または爆竹は他のチームの休息を妨害しますので、ご遠慮ください。 予約重複が発生することがありますが、全額払い戻しいたします。 利用不可の案内を受けた場合、手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約の変更は業者の規定によって制限されることがあります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 追加人数料金は予約の際に決済されない場合があり、入室を超過する場合には入室と払い戻しができません。 レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。 物品の破損や紛失時の弁償は業者の基準です。 ペット専用業者でない場合、ペットの同伴入室が制限されることがあります。 当日ご予約後にご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。 保護者の同伴なしの未成年者のみ入室および払い戻しができません。 使用していない予約件に対する払い戻しはできません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 予約特典としてはメゾネットタイプが可能で、駐車も可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "火災の危険がある物品の使用はできますか？",
            "answer": "火災の危険がある物品の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊後のゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "退室時にゴミは分別していただき、お願いします。"
        },
        {
            "question": "客室や設備の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室の毀損や紛失時の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "安全事故や貴重品の紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "安全事故や貴重品の紛失に対する責任は当ペンションにはありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者の許可がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "チームの休息を妨害する行為は禁止されていますか？",
            "answer": "高声、放歌、または爆竹は他のチームの休息を妨害するので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はできますか？",
            "answer": "予約の変更は業者の規定によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払われますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約の際に決済されない場合があり、入室を超過する場合には入室と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失時の弁償はどのようになりますか？",
            "answer": "物品の破損や紛失時の弁償は業者の基準によります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット専用業者でない場合、ペットの同伴入室が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者の同伴なしの未成年者のみ入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未使用の予約件に対する払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "使用していない予約件に対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプが可能で、駐車も可能で、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 601,
        "QA": 663
    }
}